今日約咗個女女睇戲 睇完臨走前佢咀咗我一啖

佢臨上車個下忽然除咗自己口罩同我口罩
一野咀咗落黎 屌個下火都黎埋
一巴車咗落去 起勢咁抹個嘴
佢係咪on9？ 病毒會經飛沫傳播
無啲衛生常識

我叫佢用我啲精口浪完口先鍚你

爭氣啲！！！
無女唔係罪架
俾啲自信，唔好FF咁羞家

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

meh gu meh gu fire 🔥

你溫書無搞咁多野啦

想問邊度可以買漱口水？

樓主下世記住戴多個口罩

下世小心啲

借少少位

武漢人黎？

咩2c 唔通係你

2/10

采過你

閘住

唔係

真事

好心幾廿歲人就打少啲飛機啦

無叫你地俾分

我廿八咋 邊到幾廿呀

rip

橫掂都係索性嚟過深層激吻